# ReportAutoteka

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**data** | [**\Swagger\Client\Model\ReportDataAutoteka**](ReportDataAutoteka.md) |  | [optional] 
**report_id** | **int** | Идентификатор сгенерированно отчета, по которому его можно получить | 
**status** | **string** | Текущий статус генерации отчет | 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

